明明我訓得好夠，都勁大個黑眼圈

有無人知點對付黑眼圈

無間道?

你係咪有鼻敏感？

Concealer

你個鼻有事

關事架？

無wor

佢無事喎

google左，呢樣野只你遮住佢而唔係消除佢?

有鼻敏感會有黑眼圈架？

係 醫生講嘅

講真好難消左佢
我自己有鼻敏感都訓好多個黑眼圈都冇細過 所以用遮暇膏遮住佢算啦

血液循環唔好 黑眼圈先會勁
做多啲運動 飲啲雞湯補下血氣啦

留名
利申：個黑眼圈由我幼稚園跟到我而家

好試下做多d運動

明明唔夠瞓 都無黑眼圈

你係熊貓?

打得J / 捽碟多都會加深黑眼圈形成

打得J多，戒J就會恢復

無錯

你贏囉

係，係海洋公園番完parttime上黎問

I know that feel